又唔好意思呀，龜鐵東涌線九龍站又壞o勒

無事o既，等多班啦

好彩上左a巴 屌
仲諗住咁多時間un下出機場